{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 와우하우스(풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内に手指消毒剤とシャール菌剤が備えられています。 客室内では肉や魚の海産物を調理することはできません。 ケニア、コニャ、コロンビア、キリマンジャロ客室は最大2人の大人と1人の子供まで予約可能ですが、大人の追加は不可能です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他人に被害を与えるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 客室予約の際、バーベキュー料金が追加で発生し、利用可能時間はPM10時までです。 バーベキュー炭火グリルは使用できず、代わりにガスグリルを使用できます。 グリルのご利用をご希望の場合は、事前に予約して事前に準備してください。 朝食は無料と有料オプションを提供します。 駐車が可能で、ウォーターパークは車で10分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には手指消毒剤とシャール菌剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉や魚の海産物を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで予約できますか？",
            "answer": "ケニア、コニャ、コロンビア、キリマンジャロ客室は最大2人の大人と1人の子供まで予約可能ですが、大人の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他人に被害を与えるような娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "他人に被害を与えるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室予約の際、バーベキュー料金が追加で発生し、利用可能時間はPM10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは使用できますか？",
            "answer": "バーベキュー炭火グリルは使用できず、代わりにガスグリルを使用できます。グリルのご利用をご希望の場合は、事前に予約して事前に準備してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "朝食は無料と有料オプションを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ウォーターパークは車で10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 728
    }
}